有無熟悉移民法律巴打可以解答澳洲sponsorship visa既問題

請問申請緊sponsorship visa submit晒所有paper works documents而個status都話received 係等待visa grant既期間係咪唔可以同時申請ETA入左境先？ 求巴打幫手

推

Push